武漢肺炎同瘟疫公司一樣

只要唔點高個致命性
不斷點傳播性

世衛就唔會理你

我玩開不嬲係點樣傳播性最後先點致命

+1 第一次玩已經開曬傳播+基因

只要全國人被感染
最後都係會拉你入watch list

virus 唔使點病徵屬性la, 會自己mutate

個時玩到世上已沒有健康的人類就點致命

有時係度諗 如果呢場武漢肺炎係人操縱

到最後會唔會真係好似隻game咁殺死哂d人

上帝在玩瘟疫公司

上帝要用點數了